# Двоичный конвертер

Публичный статический метод toBinary(int) должен переводить целое число, полученное в качестве входящего параметра, из десятичной системы счисления в двоичную и возвращать его строковое представление. А публичный статический метод toDecimal(String) наоборот — из строкового представления двоичного числа в десятичное число.
Методы работают только с положительными числами и не пустыми строками. Если входящий параметр меньше или равен 0, метод toBinary(int) возвращает пустую строку. Если входящий параметр — пустая строка или null, то метод toDecimal(String) возвращает 0.
Задача — реализовать эти методы.
